# BIENVENIDO A EXPRESS #

Red de bicicletas.

MVC.

# Ramas #
rama semana1 finalizado (git checkout semana1).

rama semana2 finalizado (git checkout semana2).

rama semana3 no realizado*.

rama semana4 no realizado.

# Semana 1 #

Desarrollo con api. 
Respuestas a solicitudes GET, POST, PUT, DELETE.

Semana 1 - Finalizado.

# Semana 2 #

Testing, MongoDB y mongoose
API CRUD Bicicletas 

Semana 2 - finalizado